北京發生咗地震！

可惜只有3.6級

我每日朝早起身擘大眼見到支那冇發生第二次爆發或者大地震我個心就覺得唔舒服

根據支那嘅邏輯
肯定係支那人做咗壞事先有天譴
九成大禍一成天災

天譴

發生喺佢自己身上會apply另一套
可能會變咗某國高科技攻擊，因為我國乜乜部門應對得當所以由一百三十三級弱化到三點六級

可能係先兆。

唔好比佢停

3.6

前震？

天滅中共

大力啲 唔洗俾面我

分分鐘係美國最新科技
地震槍

全黨死清光

527新方向！！！

幫推

6.3先講

3.6
36級先講啦

36級連月球都震碎埋

呢個前菜咋
聽啲占卜師講, 好戲在三峽

今次係前菜 主菜仲未上碟

唐山大地震之前係咪都有北京細地震？

應該多謝每位美國人

幫推

死咗一半人口再講

北京天降異象得幾頻密

震北京有撚用咩
要震就震條壩

應該係美國新發明嘅地震槍

死都幾百萬1%都唔夠
你仲話死一半成幾億

中國人飲水思源

試緊核爆

北京核試

3.6?
我gpa都高過你啦柒頭

我反而覺得香港呢個星期落大雨 打雷 係上天為我地哭泣 求天開眼救香港人

上個禮拜先話下午3點個天冇啦啦黑哂又打雷

3.6會唔會都有豆腐渣冧咗
中國4級開始就會冧樓

錯啦
根據支那logic
一定係美國佬用太空科技搞到支那地震
一係就香港佔中搞到中國地震

幾時黎個9.6大地震

庚子年
瘟疫降臨
百國聯軍
北京地震
天滅中共

你今次仲唔死

same feeling
18km
都好撚淺下

天滅中共
一陣黎過10級

雜總屌閪屌大力咗

未, 仲未向萬國宣戰

希望三峽大地震

我即刻聯想到依張相

3.6級夠震冧晒啲樓嗎？真係好擔心呀

地震就地震
發你老母生咩
用埋啲支那句

關於沈教授20點之我見

冇七級都唔好黎啦

你係咪弱智人士？

唔小心㩒咗入去kknews到

Btw

現象三：在唐山地震中死傷的人中沒有人直接死於震動，絕大部分是因為建築物坍塌受害。

屌你地震可以點樣令人直接死於震動？

咁樣就未解之謎？

喺首都核試？

死幾億人先啦

報告
我國最新研發的變種人遁地八測試成功
然而，他剛才了一個響屁，令北京出現地震！
只要他能前往美國放屁，我們便成最大贏家！

震中南海

古代天遣論會嚇到皇帝,但共產黨無神論

抵黎克特製俾你

有6級以上先講出嚟開心下啦

天

可能會勁到由北京震到長江

啲留言仲屌鳩黨媒咁少事就唔好報cls

我誠心希望下一次係北京9級大地震，然後震斷埋三峽

一定要震央位於中南海

點解香港人到今時今日仲可以咁沉默？

到底你哋班友係咪傻撚咗？

定係貪生怕死怕有事？

仲俾隻共狗習近平做緊皇帝 日日為所欲為？ 我屌爆佢老母個臭閪

反佢枱啦

仲等咩？

但因為條友出發前食咗好多生蕃薯
所以未去到機場已經連放幾十個響屁

地震係做動詞定名詞？

震撚死

繼續震

地震還地震，係震死d中共高層先好
唔係又俾佢用天災團結國民

上面係中文，下面係共文

邊個話唔可以震死人

強烈譴責甴近平別有用心
是北京地震的源頭
北京開始出現恐怖主義苗頭

早排烏雲蓋頂，而家又地震

天滅中共

巴卡星人來傳天意

無神論
習總咪係囉

下次冇六級或以上唔好攞出黎講

係真就好

三峽就黎爆

大水浸

如果呢個3.6級係前震
想問餘震大概會係幾多級？
係唔係前震愈大，餘震都會愈大？
求指教

快啲 9級

唔多 震一震個三峽做壓力測試

係都唔會在首都試

咪係

天滅

震多d震多d

我成世人都冇試過咁憎小數點

支那呢幾日好多異象 東北落大雪 積雪到心口 廣東暴雨成災 雲南大量飛蟻

地震可做名詞可做動詞，如果無特別修飾直接用動詞就表達到意思
例如 北京地震 北京啱啱地震 北京尋晚地震

除非有必要將佢轉做名詞，先要補返動詞喺前面
例如 北京發生3.6級地震

如果本身係動詞格硬將佢變做名詞再補動詞喺前面，就變咗實施強姦嗰啲共式中文

搞香港的下場

死幾多人

毛澤東張相都仲未震跌

滅亡訊號

吓你係認真問？

佢講到發生呢兩個字必然屬於共產黨中文，我唔評論樓主岩唔岩，我只係想驗下佢智商過唔過80

北京地震
中国或成最大贏家